⠀⠀

關你撚事真係萬能答案

關我撚事

無topic都要click入嚟八仲好意思反問人on9 p牌

配合返你啫，關你撚事

唔使你配合😅🙏🏻

好撚串喎你

算有禮貌

你正啲定rose ma 正啲

好攰

rose ma

why?

瞓得2個鐘 依家又唔眼瞓

做乜瞓咁少

我都唔知 唔夠瞓好痕 攬下我

電子雞都不如

早啲休息！

咁都正過你個舊契家婆洗頭水

😘

不吐不快！！！

幾時變到咁癲

拉